# GRAFANA: telegraf / influxdb / grafana

## @edt ASIX M14 Curs 2018-2019

### Escola del Treball de Barcelona
### ASIX Administració de sistemes informàtics en xarxa

Franlin Colque: Grafana

https://github.com/isx27423760/projecte-franlin

